[Retweet] 致世界：關於中國肺炎，請勿相信資訊流通可以抵銷中國嘅消息封鎖系統

寫咗篇文，希望大家可以傳開佢。

我要全世界知道
1. 中國嘅消息封鎖對全世界每個人影響好大
2. 預防中國肺炎。情況俾你想像中差。

TLDR:
中國可以喺上海呢個國際大都市直播一個假嘅倒數活動出嚟，全世界用咗三日時間先發現。

所以唔好以為現今嘅資訊流通就代表你可以掌握中國境內情況。支共要封鎖消息輕而易舉。

所有人請自己&要求政府做好所有衛生措施。

全文

My friends from around the world,

Do NOT assume that the efficiency of modern information dissemination can make up for #Chinazi's censorship and deceit.

And it doesn't matter where you live in. You will eventually be affected. By #ChinesePneumonia for one.

#China faked the entire world into believing that they held a NYE countdown drone show in #Shanghai on live, when there wasn't even a countdown event in the area at all to begin with.

They weren't even trying hard to cover the lie and it took the free world THREE DAYS to realize the easily verifiable truth.

Now consider #CCP deliberately covering up an entire could-be epidemic - the #ChinesePneumonia.

According to "official" records, 59 cases in #Wuhan, 16 in #HongKong, ZERO in the rest of #China. And according to interviews with Chinese tourists, most did not even know the existence, let alone the seriousness, of the disease.

Now think about the no. of Chinese people travelling around the world EVERY DAY. If one of them catches the disease, they won't know it. You won't know it.

And by the time you realize, your country may have become an epidemic zone.

So for the sake of yourself and everyone else, please:

1. Tell your gov to strengthen quarantine measure at the border

2. Avoid travelling to China. If you have to, take ALL hygienic precautions possible.

3. For workers in ports of entry, wear a mask, wash your hands, and look out for people who looks unwell.

God bless the free world.

我知而家好夜

空氣推

但係未瞓嘅手足希望你哋幫手推

多謝你
希望你幫手 Retweet 埋

twitter 畀人ban9咗

好啦咁

支共嘅自私可以禍害全世界

和你推

不過spread咗

感謝你

推

推推推

Push

retwitt like 左,聽朝起身仔細睇完再留comment

我嘅願望好簡單

我希望呢個 tweet 可以警惕到其他地方嘅人同政府，等佢哋及早做好相應嘅預防措施

救到幾多人得幾多人

應該開係world

包括香港。
我對呢個政府嘅防疫工作已經冇任何期望

但係香港人唔好低估疫症嚴重性
自己做好所有可行嘅預防措施

以前放過 world 推唔郁

world 嘅受眾本身都冇 Account

直播係幾時計事？

直播係幾時嘅事？

唔明

新年倒數，CCTV聲稱係31號嘅現場

3日之後，BBC 成為第一間主流報章發現個表演係一早錄定，當日上海灘根本冇慶祝活動。

pushhhhh

Liked and retweeted！再推！
Btw辛苦哂手足🙌🏻

最好笑係 NYTimes 都 share

Retweet咗

天滅中共啊屌！！！！！

推極都上唔到熱門

失眠

搞完國際線
而家為聽日 deadline fighting

上海假倒數

最撚痴線係三日後先廣泛報導

其實好撚恐怖

pushhhhhh

Pish

Pushhhhh

pishhhhhh

為方便推， reposted

[Retweet] 致世界：關於中國肺炎，切勿天真相信資訊流通可以抵銷中國消息封鎖系統嘅作用

.

話比其他國家知中國肺炎有人死左，叫佢地小心中國旅客.....

RT